墾丁有冇咩邪仔同外送

去旅行去到你咁賤格就不如唔好去啦

lm

點叫鴨？
想比台仔屌屎忽